[建議] 和理非其實仲可以做好多野!!!!!!!

其實和理非仲有好多條線可以打，宏觀咁去分析，可以向住呢4個方向去，有啲係依家有實行既，有啲係新既概念，大家都順便評論下

A.(輔助)網絡/國際文宣vs紅媒:
傳播真相，加強消息流通量，令運動行程清晰

改善方向:
1. 提高資訊集中度
2.提高資訊正確度
3.運動期間網絡被封鎖後如何進行溝通
4.對外國進行香港革命史教育&香港政治勢力分析

B.(主線)經濟打壓vs港豬，大陸政府:
針對大陸政府想回收香港既目的(國際經濟地位)進行不合作運動，罷工，罷課，降低令香港經濟活躍程度，外資集團撤走，令香港喪失國際地位，喪失對抗美方經濟籌碼。

改善方向:
1. 提高市民經濟影響力
2.尋找更多經濟籌碼
3.集體降低消費力&拒絕借貸&持有現金

C.(高難度主線)政府去功能化vs政府機構(醫院，警隊):

「香港=1000，市民=1，政府=0，市民無政府會變得弱小，但係政府冇左市民就如同虛無。」
民安隊，民醫隊，解決共同社會問題，令市民對政府失去依賴，逐漸去功能化。

改善方向/難度:
1.缺乏設備
2.缺乏法律認知
3.市民唔敢/唔得閒去做(可以靠市民募捐)
4.缺乏訓練
5.缺乏管理知識
6.要隨時侯命
7.服務範圍廣
8要容易被聯絡求助而確保不被放蛇

D.(輔助)制定共同敵人vs社會敗類:

有共同敵人可以減少社會分化，團結港人。進行光復行動。

改善方法:
1.將矛頭集中香港市民以外既目標
(你老豆話遊行既人阻住返工，唔好屌/怪佢，先企係對方立場，再將矛頭請指向政府)
2.將要怪責既目標轉移到敵軍上司到
(唔屌黑警，屌黑警既老頂)
3.清晰制定要connect既人。

一直以黎和理非既底線係法律，
如果香港法治已經淪陷左，
和理非要好好思考一下仲應唔應該遵守自己既原則，法律再唔會保護到你地。
不過無論點都好，都要同你地講返句

!!!辛苦晒!!!

今次無大台吹雞，罷工要下而上發起，

終合各行業公海：

公墓員工業行動-公海

香港金融同路人

香港資訊科技同路人

迪迪尼同路人

遍地開花，團結抗爭，自發廣傳，一生平安！！

尊重前線決定，咁前線有咩決定？

順便幫你推